美股跌啦，淡友盡情反攻吧

跌唔落去

又燈

夜期升喎